CPU/RAM 問題求解答

若想買 AMD Ryzen 5 3400G (Base Clock 3.7GHz) Default TDP / TDP 65W
買 DDR4 2666MHz 係咪嘥咗粒U , 係咪 DDR4 3600 會配合得好啲
另 65W 會唔會好熱, 想砌 mini itx
mini itx motherboard msi 定 asrock 好 ?

用途
DESKMINI

唔打機

睇睇下性價比高嘅 DDR4 大約行 2400 ?

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$570

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$585

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,954

唔該巴打先

想問唔玩 OC 呢粒 U 唔會太熱？普通風扇都夠做？

唔打機OC黎做咩

一就比inwin b1佢

雖然唔打機姐
但係APU用單棍RAN咁大整估呀